其實女人正常幾歲結婚？

25-30
30-35

邊有話正常唔正常，按照自己步伐先係最緊要

35以後

30打後高齡產婦
老雞不了 緊係揀個學生妹

20

6歲

唔好撚結

35打後係高齡產婦
去政府醫院做產檢嘅話會有啲唔同

想害人=腦囟未生埋嗰時結
想下一代係溫暖家庭下成長：等思想夠成熟，有穩定經濟基礎+合適對象後結

16